屌你老母 妖怪少女 完結左

咁好睇，竟然咁快完撚左
得146集

唔撚係啊

又比人斬

唔撚係馬

最終話生肉都出埋

賣肉都唔收得

點解呢個post多人回咁多 我早一晚開左最終回post 但無人理

最後有冇屌? 上套華麗咖哩最後變H漫

未睇過,套野大概講咩

重未講埋個宿敵就比人斬

咁點解佢阿妹會比人抽魂

爛尾腰斬？

有，打埋宿敵就完左
漢化太慢姐

無屌